其實黃台仰，方東昇怕唔怕好似桂民海咁比中国特工夾走

雖遠必諸的戰狼

方東昇報新聞都要俾特工夾走

大把啦，林子豪當年都比人夾